同組嘅完全唔講嘢點算

起初係WhatsApp傾project都順順利利
佢都叫做有俾意見有打字覆下我地
但係之後真係要返學校傾嘅時候，佢就開始完全唔出聲
可能幾個鐘頭會講一句「好呀」
但係我諗傾咗兩日加埋起碼10個鐘
佢都冇講多過三句野
而且每句野比盡只有幾個字
成組就得五個人

好呀

👌🏻

毒撚怕羞sorry

ok